有冇人有抬頭紋

細細個小學果時，向上望唔識淨係眼珠向上，而係用抬起額頭方式去望，搞到小學已經有好深既抬頭紋
想露額都唔得，一定要搵前陰遮住

有3條打横好長既紋係額頭

一剪短左d. 陰就想搵頂帽粒住